如果送中條例通過咗，我喺香港屌中共，會唔會俾人拉上去？

法律上有冇犯罪（如大陸嘅尋釁滋事）

會
唔會

係香港犯中國嘅法

先捉走資大陸佬
再捉港獨出頭鳥
最尾捉屌共連登仔

技術上唔會

政府方案係「你在外地犯案」，所犯在香港一樣有罪，
先可能被引渡。

假設香港之後又過埋23條，加多條尋釁滋事罪
你在香港尋釁滋事，應該由香港審

(不過，你之前返大陸，強姦大肚婆同細路女呢，
就當然可以被引渡)

會，就算唔犯法都屈你係支那強姦呀婆，陽光司法有咩做唔出。

車禍、逃稅

100%

大陸話你有強姦， 就係有強姦， 香港政府會引度你返大陸

林榮基都係因為“非政治罪名”比大陸捉左

逃犯送中流程:
連登仔係動漫台貼小熊維尼圖片
中國政府以連登仔係釣魚台強姦阿公要求香港政府引導，如果無出境紀錄加多條非法出入境
港府凍結連登仔+家人所有銀行戶口
連登仔送上中國被判罪成判30年監禁
連登仔+家人所有財產均為強姦阿公犯罪所得收歸國有
連登仔坐完返黎發現自己屋企已抵償比單程證用作家庭團聚
一條龍服務

到時坐係到個個就係香港人

睇得多間諜女特務
你係男就要小心d啦